有冇人試過去當地學語言?

成日都心郁郁想去一個地方學當地語言

但係唔知有幾大成效, 去過既巴絲麻煩分享下經歷

使唔使開3個post?

有巴打去日本學日文，你google 下

開錯台

你問我答個個? 我有睇呀, 絲打黎

我想去歐洲國家, 所以想開post 問下

試過去英國學英文

想去西班牙學西文

巴打想去學accent? 我都有朋友去o左east london學

不過我想得語言溝通到就ok, 所以想去d其他國家eg德國, 意大利

西文我阿哥個ex好撚勁, 聽聞去左Spain讀u

但這些機會

有諗過去讀短期課程(1-3個月)(應該有)

應該唔難實現既

我睇過學校d費用其實唔算貴

但1-3 個月唔知可以學到咩程度

我覺得係當地學3個月好過香港學一年以上

其實費用唔算貴，係要行開一排先難姐

之前有個miss為左學法文走左去法國半個月
佢話要學好一個語言一定要佢用個語言做母話嘅

國家先會學得好
但其實學一種唔係成日用嘅語言唔keep住講
好快會唔記得

半個月夠時間學咩

我都係諗住grad 完之後去讀幾個月

試過
個陣仲要咩都唔識、膽粗粗就過去

去邊度，學成點？

好想去其他國家學佢地既語言 體驗下其他文化
但唔夠勇氣離開香港一段長時間
怕返到香港脫節
但其實我想永遠都離開香港

我都係咁諗

雖然想出下去見識下，但骨子裡只係一隻港豬

係半年

生活環境真係影響好多

之前做嘢識咗個越南女人，嫁咗嚟香港2年

由本身唔識講廣東話，到識聽，識講同識寫中文，仲可以睇得明tvb啲劇同埋班c9討論

我有種諗法係一決定左去外國 就會留係個度發展
所以未出走前都會搞到好大壓力比自已
又怕幾年後要被迫返香港 係香港搵唔到野做
又怕去到外國生存唔到
但我諗所有野都要等讀完大學 或者出黎做野先決定
以前我有諗過去德國學德文讀大學
但都係無勇氣同屋企人一定唔支持 變相無資助

出黎做幾年野比自己財政獨立先啦巴打

同埋一邊讀德文一邊讀大學一定勁大壓力

加上德國個邊用英文讀既degree好似冇乜人會請

大家都係同路人, 一齊向目標加油啦巴打!!

巴打你打算去邊個國家？ 會唔會去左就計劃係個邊生活 唔返香港？
介唔介意講下你幾歲 同學歷

去左德國半年，德文有好大進步但同流暢仍有好大距離